CSGO 放刀

★ 蝴蝶刀 | 髒亂 FT

Market 價八折

等錢洗求帶走

TG:

100 排

對現至少半價啦 仲要唔係FN

仲有人玩？

幾銀

1$

5蚊即比

200$

樓豬中學畢業未

傻仔先抽skin
定係用skin高攻D?

200收

推

有意收
面交ok? 一手交錢一手交刀

可以

做咩咁等錢洗，比個原因黎考慮下

250

8折搵水魚買

無工開等錢洗要過年

8折留返畀你老母買啦on9

樓主訓醒未